突然間發覺

最近煩惱多 心事多 好無寄托
好想有一個人喺我旁邊
支持我 陪我經歷事情
有咩都同我分享

Same
心底裡好想有人可以分享快樂

唔單止只係快樂

其他自己搞得掂

有啲咩唔開心都可以喺度留低

時間過得好慢...
日日都過得冇乜意義
冇動力做野
剩係掛住一個人

空虛寂寞凍

嗰人點？

沒有凍

我？好懶散
日日放左工就係上連登囉
冇其他野做
好悶 唔想咁樣

係掛住嗰個

仲以為你關心我

冇 想搵佢 但又諗唔到有乜傾
平時同朋友就乜狗屎垃圾都講得一餐
但對住佢就一片空白
想佢搵我 但應該都冇乜可能啦

世界好大

我覺得個心好空
唔知可以鍾意邊個
唔知邊個可以陪我

我明白
你係未遇到適合自己嘅對象？

天時地利人和
無一次齊腳

我都想搵人陪
可以傾下心事

都需要人為加上外在因素
好難一切來得自然

呢方面朋友都可以解決到

但如果你前者意思係對象 就比較難

外在原因就係天時地利

有咩心事啊

學業 感情

願聞其詳

呢方面我同時祝福你同我

自問自己讀書麻麻 過渡階段時會有嘅壓力 心事
會想有人陪我分擔小小
漸漸 會想有人陪伴我 呢個感覺比起以前大咗
會想有人陪我經歷每個我自己遇上嘅難關
以前會認為 即使我當刻有 佢都唔會有對我起好大幫助
但現實 未遇上適合人選 有時時機都錯誤

大家咁話

我都明白
有時自己努力 但始終達唔到目標 同時又會有壓力
平時亦唔鍾意同屋企人 或者其他朋友講
覺得佢哋唔理解/唔想理解
就會想同好想有個人理解 一齊努力 互相支持嘅感覺
想有個人 好好聽我講
即使宜家當刻未有成果/展露軟弱都唔緊要

唔知你明唔明/相唔相似情況

我係咁嘅意思

有時我仲會自己收埋 連朋友都唔講
情願自己默默承受
以為自己沉澱吓就可以
點知仲好似加重自己付擔
所以最近感受好似漸漸放大

I know you

有愛

我都係
但結果令到啲事更加做唔好
亦冇心力、精神去見朋友

有時唔講唔代表我冇事
但屋企人同時會將自己想法強加我身上
解釋幾多次都冇用嘅嗰種無力感

加油 好多事可能要慢慢黎
即使其他人唔明白你 你都會變得更加好

係
之前都摺咗一段時間

你都一樣
我認為呢啲都係裝備自己嘅過程
學會面對自己情緒都係件好事

有冇話搵啲咩做下

書本 運動

+1

飲吓酒間中

表示本身冇飲開酒嘅習慣
但今年飲咗好多

2020是不好的東西 飲多咗都正常

雖然咁講可能好白痴
但就到2021 會好的

有冇話咩書/邊類

各自努力！

其實揀開大部分都幾心靈雞湯
但睇英文可以消磨時間同時學習

可唔可以留個tg

可唔可以你留